Kohto ette sai kutsutud Jüri Suder et on rumalad meest Hans Westi(kes mödas walda korda käib)peksnud ja silmad löhki kiskund.Suder ütleb West on tema rindo kinni hakand ja siis tema on teda löönd nenda West on weriseks läinud silmist.Kohos moistis Sudrele 15 hopi witso et ta seda lolli innimest nenda peksma hakas kel midagi moistust ei ole ega ka ramo wasto hakata.
Kohto wannem:Hans Rbas/allkiri/
Kohto käemees Jüri Oost XXX
Kohto käemees Töno Kado XXX
kirjutaia M.Lewet/allkiri/
